一句講哂，關鍵係b有冇拆開pair dee嚟出

拆左=輸
無拆=贏

就是咁簡單

一句講曬，有用腦玩就一定b贏

一句講曬，有用腦玩就一定a贏

唉
見大家爭論得咁緊要
a同b又各有自己執著同見解
更有唔少人不厭其煩地開po詳細解釋自己立場
有見到此
等我嚟講番句公道說話:
其實，識玩就會贏

兩個都識玩 做A贏比我睇下

a:3
b:6
a:a
b:2
a:2
之後a狂出pair

你係第200萬個人逼b出6
我識玩 做咩要出6 我要pass

咁大部份人慣掉左啲細牌出嚟先

你係咪戇鳩嫁
你話做a嬴俾你睇下 咪示範俾你睇囉

咁不如
A出 34455qqkka2
B all pass
咪A贏囉 打咁多做咩

同埋掉隻6出嚟應該唔影響？
重點之後要留番對dee

證明你仲係唔明B點贏硬
A出單3/Q/K/A/2 B pass
A出單4/5: 如果A有單Q/K/A，B出2；如果冇，B出6
你咁鍾意幫B出牌 你跟住rules幫啦咁

樓主自膠
無睇清楚張圖 原來明牌
再研究下有冇方法a可以贏先

依家就係唔洗研究 因為死局 B係贏硬呀